[facebook戰線］喺依個CNN新聞俾心心或者攬心表情，並感謝Pompeo

依家大班美國左膠俾左嬲，香港人快d反映我地既真正民意啦

推

比條link嚟先得㗎

retweet 用多啲twitter啦

兩邊一齊黎，冇話用死邊到

其實好多人純粹反trump
其實可以唔理

pin啦

冇記錯睇CNN既好似反trump多

所以咪要入去，向democrats嘅人解釋 呢個decision係正確

唔好留係同溫層宣傳

雖然我都知facebook係廢，不過呢啲零成本既野做一做無妨

呢個reply係最多人讚
但頭先click入去就唔見左？
有冇人睇到呢個reply?

廢極都有好多人用極，點會冇用呀，勁多鬼佬睇

你twitter 圈內圍爐互tweet，其實都係出唔到街，除非你有街外嘅朋友follow你

XiNN ?

55
要令佢地即使唔鐘意republican都可以support香港
做到HKHRDA個陣兩黨都全力支持既效果

搵到，沉咗喺底